細過25歲既全部同我入黎！咪撚再今天我

如果你地唔知［今天我］代表乜野，我唔會怪你地
你地可能無經歷過雨傘
而家話俾你地聽 ［今天我］代表住

雨傘運動變成嘉年華，再慢慢變成失敗
代表住抗爭既失敗，代表住絕望
如果唔知前因後果，你可以上網搵！

我喺d 中學人鍊聽大家唱今天我，(仲要睇歌詞先識唱) 真係屌出聲。好多校友都好唔滿意！
今日喺荷里活d 人又係度玩火車！
我喺tg 叫d人 咪再玩，竟然比人block

唱國歌無問題，絕對係好既抗爭方法
Popo理唔到，又有抗爭既意思！

大家諗下啦！
唔再好同我講，大家攰左三個月，輕鬆下姐。。。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大家都輕鬆咗好多次 係時候認真返
不要再犯五年前的錯

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

雨革最失敗係因為長佔

請問今天我係咩嚟？

即係 海闊天空 呢首歌
佢第一句係今天我

雨傘既時候，大家日唱夜唱
當時只要聽到呢首歌，大家就好鬥志好激昴！
後來，運動失敗
其中一個原因係因為大家將抗爭變成了嘉年華一樣

今天我，亦成為唱K 嘉年華既像徽
經歷過雨傘既人
聽到今天我，個心都會沉
會好down

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

個時仲有馬路BBQ

閒日就休息下...六日就...

細過25歲都應該知今天我
上次叫人唔好唱今天我畀人屌

今天我已列為禁歌

雨傘嗰陣一聽到今天我就屌出聲
利申22

其實到左今日 仲有無盡撚

大家千其唔好太鬆懈！場仗未完架！
要一齊贏

慈雲山人鍊，成班中學生，不停無盡，今天我
叫都叫唔住！

九月十五，港島見！